隻腳唔知做乜

平時太乾

要截肢

剃過腳毛？

本身冇乜唔駛剃

做磨砂去角質 再搽cream就冇事啦